switch tv mode一定要原裝牛？

我上次去日本好似漏左個switch原裝係酒店

頭先想用手機牛插dock搞唔掂

push

插其他牛就感嘆號

唔使原x, 但手機牛唔得, 要講明叉到switch 先得

要支援pd 50w 以上